遇到性罪行千祈唔好啞忍

TLDR懶人包：樓豬目睹妙齡女子被賤男非禮後，有所感悟，
希望各位絲打勇於發聲，巴打勇於幫助，對抗無恥的性罪行。

今日搭東鐵線火車時，
坐喺我對面嘅兩個女仔，
目測約16歲，穿熱褲。

佢哋坐喺四座行列，
佢哋蹺住腳，挨住對方，
一齊睇緊同一部電話(應該係煲緊劇)。

一直都好地地，直到九龍塘站......

有個拖喼，束軍裝頭嘅男人，
正當佢坐低喺兩個女仔隔離之際，
我眼白白睇住佢擘開手臂，扮係攞嘢......
實則將粗糙嘅手背大大力印落個女仔嘅大髀外側！
半秒後佢就縮手，若無其事咁繼續坐係度。

我有衝動，
想問吓被摸嘅女仔有冇feel到唔妥，
想幫佢出頭，伸張正義。

但係，個女仔似乎完全冇反應，
佢冇縮過隻腳，只係繼續戴住耳機，挨住第二個女仔睇劇。

臨到嗰刻，我竟然唔識開口問佢有咩可以幫手

隨即到站，
我就落咗車，而一股怒氣久久未能消除。

雖然我親眼見證整個侵犯過程，
但我竟然因為怕尷尬而唔敢開聲，
幫唔到受害人。

我好嬲自己，點解咁渣

絲打們，
我認真同你哋講，
當你哋街上遇到班精蟲上腦嘅賤男人對你哋毛手毛腳時，
千祈唔好容忍佢哋

要即刻搵你隔離個frd幫手；
如果得一個人嘅話，
要勇敢高調地指控佢，鬧佢
俾周圍嘅人知佢嘅劣行，
等多啲人可以幫到你。

雖然我今日只係個懦夫連登仔，
但我相信，
香港地會有好人，
勇於幫你出頭，伸張正義！

PS：隨隨便便就話人hi到你, 亂用#metoo嘅女權撚唔計

另外一問：遇到咁嘅情況，應該點開聲幫手?

膽小自卑巴上

條女冇反應？

由頭到尾都係見到個毒男一直望住人

半秒
您會唔會諗多左
無重覆性 單靠呢半秒叫非禮
咁我係巴士失平衡撞到條女都叫非禮啦

架車完全係唔逼
個男人隻手背壓落去時
壓到逼住大髀啲肉，起印咁款
佢個動作好生硬，一睇就揭得穿

妒忌羨慕啊？

你哋班垃圾連登仔係咪平時都係咁抽人水，
所以唔覺得有問題?

樓主唔係一直𥄫住嗰兩個女仔嘅話點會見到

狗公格出晒嚟

唔小心啫
試過有條女唔扶實成個失平衡車埋黎啦

番到U上堂仲要同一個lecture room

巴打有心啦
其實我見個叔叔幾大隻
比佢掂到嗰下都濕濕地
佢隻手好粗好大力
好想比佢繼續㩒住
甚至的我翻佢屋企
用我反抗唔到嘅力度
大大力sm我
㩒住我黎屌

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。
正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。
響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。
個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔Hi云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。
之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。
唔到一個月，我已經?正牌，可以盡情咁?佢果對，我響地鐵已經好想?既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，彷彿係個男仔對我既控訴。

爆我出嚟

抽下又唔會少左舊肉，咪當可憐下冇女既毒撚羅